人既所有行為都係為左自己？

做所有既野其實都係為左自己開心，幫人都只係為自己開心

無條件為仔女付出，因為佢係自己既血脈，同自己有血緣關係，感覺係自己生命既延續

我每次幫完一個陌生人，我都係度諗，到底我係鐘意幫人定係鐘意幫完人自己開心個種滿足感，見到佢笑住多謝我，我就開心，咁我其實只係為左自己

又諗如果第時生仔，個仔其實同我無血緣關係，我仲會唔會無條件對佢好

點解鐘意養貓狗，因為可愛會陪自己，點解憎老鼠驚老鼠，因為肉酸樣衰，見到佢就唔開心

人生存既意義就係無時無刻搵方法拎自己開心，呢個就係生命既意義？

有無手足指導下我？

係呀 呢d野睇你點睇架姐 雖然我認同你 但咁樣諗到人性咁黑暗會令自己更毒 唔想識人

人生嘅意義其實真係無 忠於自己本能 開心咪得

無論目的係點 結果好咪得

我正正常常有社交，有拍過拖既
只係有時夜晚瞓唔著會諗下，我做緊既野到底為左乜，諗完第二日都係要生活

咁諗都係一種好方法

我都覺得live for yourself最重要

只要自己覺得啱覺得鐘意就去馬就去做

唔使太在意其他人嘅生活

人幾時都係諗自己先 我覺得無錯